返屋企驚見女朋友個男同事只著孖煙通

話說我係同我女朋友出面租屋住
有晚我OT但係漏咗啲嘢喺屋企 咁我又唔算遠咪返去拎
點知我一開門就見到有個男人坐咗喺梳化 有著衫但係下身得條孖煙通
之後我問你係邊個 我女朋友就衝忙忙咁走過嚟同我講: 吖 佢係我同事啊~
佢話因為佢岩岩食唔小心倒瀉嘢落佢度 碌親佢 所以叫佢上去順便俾D藥佢搽
洗洗條褲..

雖然我眼見個男仔真係有紅左一撻 而且佢地都有著衫 冇扑過嘢既痕跡
但我硬係覺得佢地有揸過波之類
我最後選擇左信佢地
仲請個男仔飲左罐啤酒

舊po

笑乜呢？

唔係，有誤會？

樓主女友守寡，守咗10幾年，我選擇信佢

女朋友男同事 上左我屋企只係著住條孖煙通

拉

我係男同事條孖煙通
我可以證明佢地真係冇野

又燃新會然

點解唔捉住佢審問

樓主女友個男同學用緊樓主ac

屌你啦，我識樓主本人，的确有呢件事

用簡體字，block

其實床下底仲有個黑鬼
假膠拉